同何君堯一齊去過旅行係咪周庭從政以黎最大既污點?

有冇那個了喔

不要再說了

agnes bb

從政

人生

右圖原圖

嗰陣條賤種仲未露出真面目，扮到好開明

條仆街成個淫棍咁, 肯撚定谷住晚晚打飛機

可能精都打唔出

佢個時已經出名賤
上過幾次城市論壇, 一睇已經覺得佢乞人憎

擦出火花，幾好睇啊
好似藍絲老竇同黃絲女兒嘅咁

居然係咁，嗰陣冇留意，我以為佢「殺無赦」之後先露出真面目

屌好想睇第二季有天琦呀！

俾人屈港獨, 成季cut晒
on9 viutv

好噁心…

庭b

天琦同邊個？

依件係紅，唔係藍絲咁簡單

好似係侯志強

希望有機會流出

鼎啊